有冇人屋企所有家務都係老豆做

煮飯，洗衫，掃地，搵錢
呀媽日日係屋企煲劇玩ipad
我女朋友仲話第時要學我呀媽咁

有無人屋企都係咁？

一撚鳩柒樣

睇錯左玩pad

原來有同路人

好少少，洗衫係阿媽洗

屋企基本上無人做家務.一講起做家務個個雞飛狗走.

我阿媽都係兩個月之前先學識用洗衣機

個地板長期有塵

same 得我同老豆做 呀媽懶到出汁

一樣
真心有諗過點解老豆咁都會娶佢

召喚雲長

好啲，但係都係老豆做晒